從吹水台睇連登嘅平行時空

一邊百幾個負皮見到魚蛋革命義士俾人判暴動罪幾撚沉重，另一邊就消費緊暴徒前暴徒後嘅cctvb妙手仁心

屌你老母

唔好再講啦好唔好啊

連登係咪香港嘅縮影？我唔係話唔可以有娛樂，我自己生活上都有好多嘢，但都唔撚係睇cctvb 仲要推到完場咁撚肉酸啊？

根本仲有大把香港人政治冷感
所以我成日覺得佢地要付出咁大代價係好唔值得

而家諗返起 都唔知點解要幫香港人抗爭

打擊中介同反南亞仲緊要囉

我屌你老母啊公民黨 仲要講到好威威咁allin 莊曾 屌你老母
雨傘革命乜柒嚟㗎

Ok

話唔定呢啲推到完場post 係tbb打手開

亞洲人種不意外，你睇外國人係會為左自己國家/地區在所不惜。係香港，唔出賣你都偷笑，更遑論要抗爭呢

根本就係...

屌人焦土，但就一廂情願以為個公關好少少既做就會一天光晒，繼續溫水煮蛙

兩年前已經知嘅事